覺不覺望打八號波果班人心地好差🤦🏻‍♂️

好多人因為打八號波手停口停架陰公，你自己唔駛做就咁毒舌，有報應架

熱狗仔隊都係

系
我仲要執汽水罐架

其實都係交俾個天決定,你點諗都無用

成地樹枝搞到我地掃街手足好重wordload